得利影視執笠, 係咪GAME OF THRONES最後一季冇港版

唔想要台版封面, 中文字好7
求出埋最後一季先執啦

唔睇好過 拍得麻麻地
留返個想像仲好

唉, 冇理由唔買埋
當年得利好似都俾人屌冇出X FILES最後一季
點知依家到GOT出之前執笠.